響呢個時候，最好就係聽下梁天琦

振作！

推

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

振作呀